麻煩大家入黎留低自己生日同性別

唔係講笑呀，我先
1994年8月18日 女性
樓主係國安,死黑驚

係呀我係呀
八字算命燈一燈

但點解佢可以，我就唔可以

點解今時今日仲會有人公開自己個人資料？

我又算下命先

9up幾句就信到十足，我夠識啦

1809年2月12日
男

2167年14月45日

未來人

今日
男性